(集思廣益）送咩比女朋友2019

是咁的，樓主同女朋友就快兩周年，又係時候要諗送咩禮物，但係真係諗唔到要送咩，之前送過card holder，名牌袋，永生花，手鏈，香水，唇膏
預算：500 - 2000，條女冇咩特別喜好，近來都冇話想要咩，自己又唔想diy

求各位巴絲比下意見，幫幫樓主

送頂綠帽比佢

煮餐飯 寫張card

煮過幾次

哪兒來的帽，得好少女性朋友

送你嘅子孫

有冇啲正常少少嘅禮物

鞋啦 耳機啦 都差唔多呢d價錢

電子磅
然後借呢次機會同佢講做多d運動

送面膜或者護膚品

送花就得

中

之後佢嬲咗我？

有冇推介？唔係好識

唔使識，係護膚就得，正常收到會即刻有應有嘅反應

安全套

咪玩啦 你點知佢對某種護膚品有無敏感
一陣佢敏感你等玩完

你不如留意下佢有無咩想要/提起過/有野想換
其實係要平時一早細心啲記住
如果無，名牌 銀包 手袋唔會嫌多既

地通拿朱古力

頸鏈，耳環，介子，手錶，名牌化妝品（脂胭，粉底），美容電子產品，dyson風筒，鞋。

其實有好多野都可以送

脫閪毛療程

Bra

祖傳染色體

dyson 風筒